
                      Debe ser que no he entendido la película... pero después de terminar he descubierto que es un sin sentido. Como idea original no lo niego. Pero no me ha gustado nada.
        
            